關於 612POSTER

小生不才
整咗少少poster , 希望大家啱用
仲有兩張日文版，如有改文法，多謝大家

香港加油！

push

push!

推上熱門

支持

大家隨便 print

香港人加油

推下 支持樓主

歡迎翻譯

有時間推6。16啦

有咩提議聽日瞓醒再整

WOW 支持你

PUSH

616呢?
愈早宣傳愈好
69都宣左好耐先有咁多人

關注絕食者都好應該

做實事

上面有人話整！我都整先！

邊個負皮？！

GD

我建議暫時停止所有不合作運動

出爐！！
PUSH！

加油！

PUSH！

上熱門！

自己未來自己揀

poster!

加油呀

大家加油

比多啲人睇到

推到100先瞓

香港人加油！

我愛香港

香港是我家

起身啦

熱門！

反送中！

我地有自由意志！

唔好扮瞓啦

大家加油！

堅持！

撤回！

撤回惡法

守護下一代

推多次

上街啦

sing hallelujah to the lord

大家小心

休息是為了行更長遠嘅路

香港加油

保護香港

對唔住，我想講巴打你好有心，但係你616張圖黐晒地……
612嘅就貼晒邊同埋太多字體，色都好明顯無揀過

你睇下#38張poster

我諗有其他專業巴打會接力，唔該巴打anyway